Фильтрация по цене страницы "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

* Шаги:
Нажать ссылку "По цене по убыванию"

*Ожидаемый результат:
Список материалов упорядочился по убыванию.

* Шаги:
Нажать ссылку "По цене по возрастанию"

*Ожидаемый результат:
Список материалов упорядочился по возрастанию.

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-21 | 18:27 | Chrome 114.0.5735.199 | FAIL https://trello.com/c/SJDsOxck/45 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/SJDsOxck/45 | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-21 | 18:30 | Yandex 23.5.4.674 | FAIL https://trello.com/c/SJDsOxck/45 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 11:20 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/QCTu8oOS/391 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/QCTu8oOS/391 | 16.06.23 | Надежда |  

* 
Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-21 | 18:28 | Chrome 114.0.5735.199 | FAIL https://trello.com/c/SJDsOxck/45 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/SJDsOxck/45 | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-21 | 18:31 | Yandex 23.5.4.674 | FAIL https://trello.com/c/SJDsOxck/45 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 20:10 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/QCTu8oOS/391 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/QCTu8oOS/391 | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 08:23 | Chrome | PASS | Chrome, iphone | PASS | 2023-09-17 | Виктор